史達寧分離式斷腳祝福區

希望你搭飛機傾轉會果時仆街跌斷腳

飛機仆街,好難分離式斷腳

呢種

落機果下碌落樓梯

便宜左佢啦，要兩折斷開

咁不如斷夠4折

使唔使祝福埋沙拿

呢種都好

驚佢唔小心痛死左，無得睇我曼城拎歐聯

睇定d, 佢唔轉會就等住陷家剷

發生咩事

250

Go mu la diu

文尼呢

續約談判破裂

已經斷左腳嘅就靜啦